嚟緊會入城大嘅新生入一入嚟！！！

一個都冇咁慘
定唔敢面對現實？

好正 D括約肌鬆晒